[
    {
        "randomId": 612
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kiribwa kidahingwa",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ingoto y'umugabo",
            "correct_answer": "Inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite abakobwa benshi, ariko uwapfuye ijisho muri bo yabatanze gusabwa",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Inopho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Icyumweru",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rutuku mu gitebo",
            "option_1": "Umuvumbyi",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Umuzungu mu modoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Umutsima",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Akari inyuma ya Ndiza urakazi",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Akanyana mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    }
]